[停火協議]唔該所有私怨互屌停戰一星期

協你老母

推post反五毛